{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060034",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho939332672/poleseuta-2-hotel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698917970890&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6347337&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=95864&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=221724036&selectedRatePlan=298082236&expediaPropertyId=29322896&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포레스타 2 호텔"
    },
    "text": "フォレスタ2ホテル\\n\n大韓民国 Seoul 23-5, Baekjegobun-ro 7-gil, Songp\\n\nフォレスタ2ホテルはロッテワールド、ロッテワールドタワーから車で5分の距離に位置しております。 こちらは無料WiFiおよび駐車代行サービスを提供しており、スターフィールドCOEXモールと東大門歴史文化公園も車で近いです。 公共交通機関の利用にも便利な宿泊施設で、Jamsilsaenae駅までは6分、総合運動場駅までは10分の距離です。 ホテルは計53室で構成されており、チェックインは午後3時から午前0時まで可能です(客室の利用状況により異なる場合があります)。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が添付される必要がある場合があります。 満19歳以上からチェックインが可能で、子供1人(満7歳以下)は保護者や保護者と同じ客室で寝具を追加せずに無料で宿泊できます。 ペットは同伴できず、共用エリアで無料WiFiを利用でき、施設内の駐車代行サービスも無料で利用できます。 ホテルは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "フォレスタ2ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "フォレスタ2ホテルは大韓民国ソウル市松坡区白桂小分路7街23-5に位置しております。"
        },
        {
            "question": "フォレスタ2ホテルで提供されているサービスは何ですか？",
            "answer": "フォレスタ2ホテルでは無料WiFiおよび駐車代行サービスを提供しております。"
        },
        {
            "question": "フォレスタ2ホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "フォレスタ2ホテルの周辺にはロッテワールドやロッテワールドタワー、スターフィールドCOEXモール、東大門歴史文化公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "フォレスタ2ホテルへのアクセスはどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "フォレスタ2ホテルへは公共交通機関を利用することが便利です。Jamsilsaenae駅からは6分、総合運動場駅からは10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "フォレスタ2ホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "フォレスタ2ホテルのチェックインは午後3時から午前0時まで可能です。ただし、客室の利用状況によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "フォレスタ2ホテルのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "フォレスタ2ホテルのチェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書に写真が添付される必要がある場合もあります。"
        },
        {
            "question": "フォレスタ2ホテルの宿泊条件はありますか？",
            "answer": "フォレスタ2ホテルでは満19歳以上からのチェックインが可能で、子供1人(満7歳以下)は保護者と同じ客室で寝具を追加せずに無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "フォレスタ2ホテルではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "フォレスタ2ホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "フォレスタ2ホテルの共用エリアで利用できるものはありますか？",
            "answer": "フォレスタ2ホテルの共用エリアでは無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "フォレスタ2ホテルで利用できる駐車代行サービスは無料ですか？",
            "answer": "フォレスタ2ホテルでは駐車代行サービスも無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "フォレスタ2ホテルは喫煙可能ですか？",
            "answer": "フォレスタ2ホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 599
    }
}